聽日又股災，日日都股災，香港人係咪麻木曬？

反抗啦屌你！

將所有中資股連同港交所條大陸佬轟出香港股巿啦！

人生絕望

升喎

今日要跌穿25000了

開市沽晒去！一覺訓到夜晚吧啦

反了反了

全香港都麻木哂，正式成為麻友友

屌你老母咁都無反應又真係同做雞任俾人屌無分別